{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006362",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "멍필드"
    },
    "text": "こんにちは、モンフィールドです。 私たちはボーダーコリーとボーダーミックスを育てる愛犬カフェです。 当カフェは安城市シルワンギルに位置しております。 周辺は静かで、お客様がリラックスできる場所です。 室内に広いカフェや外には運動場もあるので、どこでも利用できます。 ただし、当カフェは5歳未満のお子様と小学生未満のお客様は同行したペットがいなくても入場できません。 また、週末は愛犬のサイズを制限し、25kg未満の愛犬のみご入場いただけます。 レビューイベントや常時イベントも実施中ですので、多くの関心と参加をお願いします。 私たちの入場締め切り時間は毎日締め切りの1時間前です。 より詳しい情報はインスタグラムでご確認いただけます。 アクセスは、堂旺洞交差点から東南アパート方向に行って(農漁村公社)カプリザと大成モータースの間の路地に入って、2番目の路地の中に入ってください。 カフェでは様々なメニューを提供しています。 照り焼きチャーハンやチーズトッポッキ、卵トッポッキなど、様々な料理を味わうことができます。 また、トーストとカフェメニューも多様に用意されています。 テイクアウトもできますので、お好きな飲み物をテイクアウトでお持ち帰りいただけます。 値段はメニューによって異なりますが、キャラメルとバニララテは7,500ウォン、カフェラテは7,000ウォン、トーストは7,500ウォンなど、様々な価格帯のメニューがあります。 当カフェについてさらにご不明な点がございましたら、いつでもお越しください。 お待ちいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェは安城市シルワンギルに位置しております。"
        },
        {
            "question": "カフェの周辺はどのような環境ですか？",
            "answer": "周辺は静かで、お客様がリラックスできる場所です。"
        },
        {
            "question": "カフェの入場制限はありますか？",
            "answer": "5歳未満のお子様と小学生未満のお客様は同行したペットがいなくても入場できません。また、週末は愛犬のサイズを制限し、25kg未満の愛犬のみご入場いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "室内に広いカフェや外には運動場もあるので、どこでも利用できます。"
        },
        {
            "question": "カフェのイベントについて教えてください。",
            "answer": "レビューイベントや常時イベントも実施中ですので、多くの関心と参加をお願いします。"
        },
        {
            "question": "入場締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "入場締め切り時間は毎日締め切りの1時間前です。"
        },
        {
            "question": "カフェのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "堂旺洞交差点から東南アパート方向に行って(農漁村公社)カプリザと大成モータースの間の路地に入って、2番目の路地の中に入ってください。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供されている料理は何ですか？",
            "answer": "照り焼きチャーハンやチーズトッポッキ、卵トッポッキなど、様々な料理を味わうことができます。また、トーストとカフェメニューも多様に用意されています。"
        },
        {
            "question": "カフェの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "値段はメニューによって異なりますが、キャラメルとバニララテは7,500ウォン、カフェラテは7,000ウォン、トーストは7,500ウォンなど、様々な価格帯のメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトはできますか？",
            "answer": "テイクアウトもできますので、お好きな飲み物をテイクアウトでお持ち帰りいただけます。"
        },
        {
            "question": "その他の質問があればどうすればいいですか？",
            "answer": "お越しいただいた際に、いつでもお尋ねください。スタッフがお待ちしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 487,
        "QA": 523
    }
}